# Когда равномерная скорость оказывает на организм непосредственное влияние.
**когда человек должен управлять движением.**

Равномерная скорость оказывает влияние, когда тело соприкасается со средой, в которой оно двигается. Таким образом чем выше скорость движения, тем сильнее воздушное давление и тем менее комфортно чувствует себя человек.